Fresh Grad搵工越搵越頹

就算cv靚仔都冇信心搵到工
越搵越頹

而家先揾 唔係上年 grad ?

400蚊一q啱唔啱

今年grad